未訓既咪入黎傾下計囉（84）

咁快就到84
幾時去到100呀

1左

大波漿咁大波

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事

正唔正

認真
我睇wiki

你是引擎 我是動力

打我呀笨！

正

aw想join？

32D
細number大字母
雖然藝人會作大

嬲你

信你 唔信wiki

想摸

join大波GEM?

一人一邊

下個禮拜

兩邊我要曬

樓豬話唔原諒你 我都幫唔到你了

自私喎

你口硬心軟

佢都口硬心軟

呢度啲絲打都又大方又善良

不嬲

CLS 識玩wor

睇下點

小妹最大方

真

D一隻手都包唔晒 同手足分享 共產主義

有鳩呀你

你呃唔到夏妹我

你隻手細姐

夏妹手仔纖纖

可能感冒 聽日想出

想拖

叫佢再留過

我睇唔到1000 係咪有bug

緣份到自然有得拖

病真係唔好出
你而家早d訓,聽朝睇狀態決定

緣份係要自己創造

獨獨咩樹

我都係兩個
但明明我禁得一次

去做人鏈 小妹專拖男人

都係感情問題 多謝夏仔關心

我係夏妹

感情事放開啲

反正愛情不就都這樣！！！

屌 奇仔

我沒有說謊！！是愛情說謊！！

做麼

愛情不會說謊

1000呢？？屌你

叫下你 好溫馨

咪扮，無人信呀

訓左先再決定聽日點啦

楚楚會信我

屌黎屌去係幾溫馨

招架唔住啲偽毒浪子fuck boy

你講喵牙

你再扮

我個version係1000--->1001,1001=1001

但愛嗰個人會

我唔信！

唔好屌我
我臭雞

你只係信錯衰人一個 咪唔信愛情會冇好結果

又比人溝牙

但係呢個post都冇1000
上次都有架

以後別做朋友了

農夫？

溝走咁溝

萌萌農夫

你氹番樓豬未

牙奇等於仆街磁石

drink tgt la diu

身體自主

好

我同佢關係良好

酒先啱

唔知，我嗰個就係出咗兩個

黑人問號

仆街磁石有一日都會比有心人吸番起

我做仆街就得
但我無本錢

！！！

。。。

我同你良好？？？？

！！！夏妹bad
唔好諗住有譚仔食

平行時空

做咩無啦啦問我=.="
下次岩時間join

本錢唔係你自己講 會有人發現你

你靚仔

tgt咩黎

仲諗緊你up乜

係楚妹樓豬

我同你不嬲都係好既

together

Together

你去左咩時空

ok ok 我誤會左

我係小妹

BB有冇掛住我？

Tear gas together

你係樓主 我係樓豬

原來係咁

露出乳房黎睇睇

together呀

蛋包飯萬人喜愛

楚楚樓豬。。。

小妹唔一定有波露

真識食

小妹真係有

想食

Shisha唔叫

渣

保重身體

想睇夏妹個個

我有B

我去咗個無支那人既時空

你啲奶假

#shy🥺

死mk!!!!!

你係自爆樓主

Congrats

帶埋我

唔好咁大力

舊相嚟
你叫醫護帶你去

Space x

你bad bad 唔帶你

想飲
我買番枝jolly sandy襯下個氣氛都好

你誤會了

識啲嘢

9up 都中

係都起碼啤酒啦，Jolly Sandy真係畀人笑

我唔會笑 妹m好pure 好true

心太軟

你呃人

我飲牛奶

無誤會

佢係

唔好意思 其實我係黎搞笑

邊個都可以誤會我 小熊唔得

爆到盡頭便是型！

你好叻

奇奇唔理兔兔

得好蠢 楚楚最清楚

大大力

知你掛住我啦

佢多野做

受囝

咁我體諒下佢 我又幾日冇出現

夏B佢嫌你煩呀。btw你做緊咩，係唔係上緊堂？

怎麼可以吃兔兔！

習慣了 sorly獨獨

薯薯

我賠罪

蠢咪好

又扯我落水

覺得飯飯要同多啲年輕人傾計

兔兔這麼可愛

我都就快深潛

牙大大

俾我攬下就得啦

你講得冇錯

點解

蠢惹人厭

痛呀

需要人攬

心情好啲未

講事實都唔得

太醒會有反效果

我都係琴晚同frd飲酒🍻一攬就好想喊

唔諗喇唉
一陣起身又要行街

扮蠢咪得 我真蠢救唔到

Metoo

你又錯！係我唔想煩人呀
今日星期六喎... 不過我的確要做功課

一陣仲有咩行

過嚟奇奇度

都好健康

不是你的問題 是我的問題

天妒英才，我明

Take care

要驗腦
可能你太蠢所以頭痛

只想各位快樂

瞓醒
頂sorly我1999

浮浮

兔兔陪住你唔好唔開心

無事啦 慣咗病發就會癲

Sorly

想吃兔兔可以嗎

樓豬話你唔bad我先信

百詞莫辯

癲完喊完無事就好 收收埋埋會頂唔順

吃就不要了 兔兔會驚

@楚楚

最愛你的人是我
你怎麼捨得我難過

喊係最初嘅情緒
喊到喊唔出先辛苦
唉

肉肉

你愛佢姐 佢give a shit

你沒有共我踏過萬里不夠劇情延續故事

我哋互攬

好耐無見，我變咗P牌

傷心得勁可恥

你愛佢
唔代表佢愛你
He doesn’t give a fuck

雖然幫唔到啲咩 不過奇囝要be 💪🏻

係浮雲啊

奇仔無事的～

來吧 寶貝

小心啲everywhere

攬哂你地

同你唔熟！！！

你唔係不嬲都係既咩

勁

好得意

你很好

崩潰了

會小心㗎啦
大家都係

唔同你辯

我用隱形斗篷保護奇仔

表示欣賞

攬埋我得唔得

國王的斗篷

比人踢爆 扮唔到

多啦A夢

大家一齊

好暴力

心傷得無新意

包飯

係

大大飲油？

好多負能量

兔兔

堤堤

新人留名

負能量太沒意思

堤妹

瞓豬

點解仲未有人食你既

謙謙

遊子身上謙

玩4399 暴力發洩遊戲

兔兔心情唔好

兔兔hi

大大

hello

bb你好勁

講好唔爆

幾時有得食咸蛋咕嚕肉

讀唔讀返書好

很黃很暴力

抱抱 咩事啊

Hello

好啊

你咁大隻 點頂呀

讀

我見到夫夫

好貴

越黃越暴力 世界會美好一點

仲洗講
個個星期 日本都有多啦A夢新番我就即刻睇
我好熟啲道具

唔知自己想點

你呢刻有啲咩煩緊

打完我都覺

牙肉

識玩一定玩 4399 7k7k

半工讀 讀書好重要

唔讀有咩做

4399好玩

點解小傳奇可以咁好聽

但份工搵得雞水咁多唉

繼續返工

點都讀

諾域治都贏到曼城
香港一定可以贏到呢仗

咁我打開拳嘛

儲第一年錢 再半工讀

但冇相關學歷好似要由hd讀返上去

一個打十個

游子 hi

童年即刻番曬黎
雖然而家我讀大專無聊都會玩4399

想摷你個袋

百寶袋

咸蛋hi

Nor係中遊版mc

呢到既人都食過我了

點解啲學店收得咁貴

好勁,仲要洗咁少錢

想讀咩科

我未喎

why ar

要扮下溫柔

屌 我而家讀hd一樣都好貴

因為 我倆小口太優美

你過黎比你食

中意左一個人3年 佢都中意我 但佢呢想畢業翻嚟先再算 我好驚我等多4年得個吉

社工

鐵漢柔情？

佢唔洗扮都溫柔

送飯一流

有冇外賣

讀咩都貴

餓了

咩科 我見有啲貴得好離譜

😳😳😳😳

肉肉你最好食
第二好食係大浮魚蛋

自己比到錢就讀，比唔到就遲下先

10月5號開始改咗時間

FCed

咁我睇落個人都唔似打拳嘅

Hello新來的

retail

你真仆街

Hi

香港好似就係得社署同學校嗰D？ 我勁想讀心理學

一同日日看夕陽未

=.=?

問屋企人度住先

我緊係知啦

有咩可以問我！ 我可以幫到你

但係讀心理學冇出路

其實好廢
但捱下打都得嘅

借

失眠

3歲玩到80歲

打我

認真呢 諗緊讀社工定其他好

真
你好緊

所以我為左搵$ 放棄左

還要生活 別再三失眠

心理學睇書算啦

有好多新人，先關照下佢地

你想讀邊間u？

This opens overnight

hit and run

唔知做乜好心煩

咁就岩 扮廢

我覺得啊
真係唔好等
女人嘅青春
唔係話放棄，而係三年之後又三年

大佬

我實體書真係淨係睇心理書

歌詞?

薯條好撚正 但點解要熱氣

聽講poly最好(?)
但係咪hd都好撚難入

咪借D二扮舊

秘密

唔想生活
有無人試過摺一排就企得返起身呢
定只會一直摺落去

睇bob叔屌藍絲啦

想食你落肚 ok？

我新人黎

有咩資助可以申請？

飯飯

我都唔知點好 我啲frd話就算俾我等到 之後都會好辛苦 我好迷茫 互相中意又一齊唔到既感覺好難受

又唔係楚b開po嘅

唔係，同你講依度不嬲傾通肖

又多汁

要等已經可以放棄

唔洗等

幾錢

一摺就摺落去

懶開做想勤力番？

上門加收車費

雲雲

佢交俾我閞

大浮？？

咁算係無衝突咩

P女hi

夏b

輕然吻在我臉龐未

3到4萬

有2個FD係咁 摺左排就好返 迫自己面對啦 遲早既事黎

定定

4年真係好多變數

我等既我就唔同人拍拖啦 一同第二個我就當我放棄

講到你見過我咁

飯飯貪新厭舊

一年？

比你搞到鬆晒了

真
我都好有興趣

姐係 浮雲
佢叫我嗌佢做大浮

瓜missu

2蚊夠唔夠

係無停過手返工先有咁嘅念頭

覺得自己就挨唔住

沉下先囉 安慰都無用 遲下自己會好返

世界有太多

不了
你fat
打沙包實淨啲

吻完

當課外野學下就好

冇啲咁既事
你都一樣咁好食

心理要讀master先好d

利申幾個fd讀psycho

我本身5皮幾 轉左去做毅進仔先39xxx

又歧視

He lied

差唔多？我唔係好記得

係啊

咪傻

社工前景不錯 宜家一校兩社工政策底下人手短缺都多

我變左做第二

掛住咸青口咁多位

比錢都唔記得 有錢人

你搶架咋

返嚟了 沖涼 好眼瞓

吉吉hi

佢好驚

3-4唔係正常價咩

摺一排
又好啲
之後頹
又再摺

男男

俾人踢爆

專上學生資助計劃？

排名呢啲唔係重點

呢排楚楚早訓左 表示安慰

我窮撚

You好食

我要做第一

你好難cfm到，就算你哋4年後一齊
會唔會只係因為當初嘅承諾

摺左番唔到轉頭

我17cm
5cm粗

浮b 點解咁夜都咁多人

咁睇黎唔摺得
惟有繼續行屍走肉過日子

冇承諾架 依家純粹我想等囉

呢啲叫有緣無份

你個嘴好軟

因為個個等緊你

係啊 我都係睇下書咋

你又有道理 不過我做唔到

信得過咪得

Weak

軒仔

因為呢到全部都cls (辣油, 2019)

我當興趣算

沖個涼先 追post追到而家乜得未搞

小浮

唔好捉我心理

agger 同埋我覺得timing 都好緊要
要等即是唔係屬於妳

呢個好似淨係支助全日制
但半工讀唔係要讀啲pt課程？

做緊乜？

辣油朝早先出現

愛情嘛
都係呃呃氹氹

癡線起碼十幾人喺度

我都未

大！

信得過咩先

楚楚前兩晚通頂喎

全部都好strong

社工就不了
對犯罪心理學有興趣啲

真 佢mk好忙

咁叫佢早啲瞓啦

Gay到over曬

同大家一齊開on9 post

俾你20唔洗找

肯定係你唔比佢訓

你自己嘅定力同佢

有咩書好介紹

男

連登有愛先多人

算平？
我5萬幾

一定係

btw好似愈嚟愈多新面孔

blocked u

間唔中會返黎up2句 厭左mon post 唔想成日上

我信佢 佢唔信自己

做黑警未

我想避世了

訓唔到

吉仔

短期內有用嘅

我之前一年8萬

你又扑緊野

又恰輻射樣

因為未到3點

咁佢唔會 我好肯定😹😌

我都想繼續訓

唉

畢仔

小J浮

你相信到大家都一定等到？
唔得就唔好

here
hi everyone

頭先係咪改咗名嚟

上次又話我大

u le
strong？

hello
我未見過你

邊個

全部改晒名咋

唔好信佢

浮仔又恰人

buddy

頭先好似見到第2個浮雲

姨姨 我冇呀

5cm x 2cm

天使仔！！！

我就係唔知自己堅唔堅持到繼續付出 因為佢同我面對面好好好好sweet 但一分開就好唔同 依家只可以靠手機 好似會好難頂

你眼濛

男人
我唔明

我見到喎

楚楚可憐

佢好大食架

hello習大

我太窮

咁屈都得 我唔拗啦

係阿係阿 浮仔成日恰人架

D傻女就係成日覺得人點點點
又話佢唔會既
呢d傻豬好傻

真 又要開餐了

唔好比佢食

呠呠呠

Agger

好耐無見你

又衝出黎恰我

p牌浮雲出現了

想要你

等無問題
4年喎 唉
我嗰陣都無等，佢又比唔夠安全感我

係 開咗acc 都係做cd rom 多
多多指教

大春袋咋

近平妹好少可咁夜

做人嘅嘢，浮浮沉沉

係未又要我搵人篤你出黎

Thanks

so sad

邊有衝出黎

錫得多

男人好簡單
女人
我都唔明

多多指教

咁我唯有希望佢唔好變

我唔驚你

咁就去做ptgf

你睇 都唔洗我搵 啲人就走出黎喇

次次都有

女人係善變既動物

前日呢樣
今日果樣

懶追po，係long d?

我好糾結

熊仔

呢個咩名
我平時都係咁夜

走出黎恰我

咁浮番未

小妹真絲

你個名

半浮啦，呢排成日都唔得閒

聽講ft搵得多啲

我無講事實

太醜啦 做唔到

豬

走出黎教訓你

想做

Fuck boy

我睇緊The Happinesses Hypothesis

D都未有得D

真 我都想

唔準你咁話浮雲

真
mon po好攰

太難聽

我咁乖唔使教訓

做緊

頭痛好啲未

點會

真毒冇其他野做

你又唔訓

sad af

講黎聽下

比我fc

但有人包養

你乖得一陣又曳番

係㗎
呢種感覺好撚辛苦
真係諗清楚自己同佢係咪都接受到呢種相處模式

Report

邊有曳

come

而家黑警大晒
你report完會比人拉
你諗你喇

所以話等到佢翻嚟先再算 但到底值唔值得等

點知你9up

我會繼續觀察住你

窮撚屋村仔點包，日日上感情台開post就有

單身狗 同我一樣樣

互flirt緊

有人mon我

留名跟進下先

諗唔明咩

你最好就醒醒定定呀

你左腳同右腳調轉左生

唔認真了

連登仔fg都50k up

唔驚

上連登

畸型兔兔

不嬲都係

無認真過

次貨sor

咁都得？

雲雲就有，其他都窮

麻包袋is ready

你係咪好感動

等我幫你做手術

溝佢

心照

我都係frd send俾我😹

假

扑埋啦得地

好可怕

終於有人留意我

我地

小妹唔明

訓了，早抖

心情唔好想係咁食野 但係半個月我條腰肥左兩寸...

真毒終於有人留意

你瞓低得架啦

拜拜肉肉

nite返！

有流出片未

正，去減

早抖

Im coming

好開心

good night

我上次做手術 第一次 姑娘問我驚唔驚 我擰頭 但係我心跳12x

10打翻波 會瘦

10月

有肉地

男人
正常既正常既

你贏曬啦

淨係肚

係咪開心到跳起

真 咩病都好返晒

唉 我都瞓啦 早抖各位

係咩感覺

good night 兔兔

渣架

口窒窒 hang晒機

睇黎你要多啲練習

點練習 平時邊有機會

多d出街搵女搭嗲

出街見到靚女要捉住佢傾計

多落club
一定識得多

好啲

飯飯跩跩

你岩

會嚇走人

你得既
捉住佢地唔放

正常社交

靚女全部有男朋友

真毒唔識去

join？

叫你練傾計啫

唔怪得我冇仔

未行過去已經嚇走左佢

我做你條仔

好驚

有男朋友都溝到咪證明你有料囉

Mk

成個明星樣咁，仲唔受寵若驚

會唔會有啲誇張呀

唔靚都係

nono 淨係證明你溝到隻雞

八兩金都係明星

雞都係女

開新po

有無靚女or仔單身嫁

最起碼出名同搞笑

輻射樣就有

等老豆許配一個畀你

我

許配邊個

有無識嘅可以介紹

浮雲

就蛋包飯啦

好呀

許配之前你開咗個新po先

浮雲
佢好靚仔架
真

900都未到

唔好吹奏 我輻射樣

咪計咁多

你係咪收埋左媽咪

真 你哋cls

係你地

準備瞓 軒仔唱首歌我聽

無啦啦做咩講媽咪

佢唔上水

奇奇仲唔瞓

佢唔舒服呀

架架都係

下個post交俾邊個開

去照顧佢

真浮雲，上面講咗

咁我沖涼先

好撚亂

#880:依家過咗900個留言

我懷疑兩個係同一個人黎

合理推斷

我唔開

起底啦

我高汁咁多

開啦你認承咗

邊有

屌 我開算

又扮

飯飯好型

唔得，佢開

唔開

型

好得人驚呀

輻射

我正常的

未訓既咪入黎傾下計囉（85）

開定先

大家好

國母上水

母母

多謝！

飯飯都掂

hi

小妹向國母娘娘請安

去撚咗邊

thx

做咩打佢

我個肚大到有咗咁

可能真係有左

gdnite toto

執緊袋

我都覺

去旅行

恭喜

行街

粗身大勢自己小心啲啦

真
你做契爺

bb會bless媽咪

好似好耐冇見你了

Halo飯飯

最近好忙

今日去左邊

扮！

媽咪

冒牌浮雲？

免禮

嗨 唔追post了屌

去左frd屋企bbq

媽咪太多fans

楚B瞓醒

自私燒

忙緊咩

998

唔係啦頂你 你地傾左好多